有無人知道順豐門市理貨員係做啲咩

見part time好似幾高人工咁

慘過做狗

大約做咩架巴打？

搬運,苦力,跟車

我都想知好唔好做，想返parttime

姐係打雜囉 門市乜都關你事 交貨接貨 做埋電腦野 食ot 有開工無收工囉如果個間門市旺既話